有冇人睇左yuu個mv之後覺得林德信都幾得意

戀愛了

林德信成日做瑜伽
剃晒格肋底毛

你真識食.jpeg